[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3183)

1

快

似樣

入多一球好嗎

補幾耐？
比個絕殺

哥登堡半主cashed
回天狼星血

Aik比個1:1啦

半0全4

細波又輕鬆收錢
叫都唔駛叫
太簡單既波冇咩興趣gel

刷角啊卡馬

1.5b 定 1.5/2

無入球please

輸到傻左?

細波又輕鬆收錢

無人同你搶竟然

細波易到

垃撚圾天狼星空難啦

又反手

細波gel

下次先啦好嗎

反手aik gel得未

細波1.9賠執錢咁執

哥登堡

Aik 100000000000000%

唔得走盤啦降班啦就黎

追和未dllm

屌你細波比少少挑戰性好嗎

半大

點解aik 可以咁輕鬆

-6

執錢咁執

客1.16 入1000收息

aik串左高登

點解細波可以咁易

aik易到 有無人解釋下點解會買卡爾馬隊垃圾

喂 收聲好冇

Aik走盤大家開心啦

Aik比多c黎喇

下場

收皮

AIK 有角未

解釋得好有$100？

細波cashed 聽日睇樓

今次真係 karma is a bitch

有

似上半場節奏

你都冇買
扮咩緊張

角plz

SKIP啦

反手細波 gogogo

aik easy 你無買？

2c give me la

兩場完左貼飛

有無人知反摩靴買左咩

12m！

Jumped

神船針完呢場重注？

邊隊

河床

紅色底褲追和未

我買撚卡撚馬

河床12m

12mmm

Aik 5.5s gel 得未

咁無辦法 你望住我收錢啦

2c都冇 仆街好難咩

又停角

代13哥位?

不了

尼日利亞頂住0:0

4.5s穩到？

仆街卡爾馬 好似贏撚緊咁
成隊空難死啦

差1c都唔開俾手足，切啫嫁

刷角呀

又停左成20分鐘角。。

AIK 唔該學下人完場前刷埋果幾個C 佢

天狼星可唔可以快撚d空難

aik手足出黎未？慶祝啦

又開唔到大波

rc

卡馬爾 １：０

紅牌

戰神卡上

Ok

仲紅埋

點解aik果場仲踢緊？

Alk 12m

紅左仲勁

岩

英女落得咁撚勁

戰神卡屌你

呢隊仆街 拎埋紅
我希望佢地同三箭一齊食原子彈

紅左要刷角

客隊廢到仆街

aik可以慶祝了

卡爾馬不嬲垃圾
輸盤王，近5次盤全輸，已證明其垃圾程度有幾惡劣
AIK 就屬於瑞超班霸，上場對馬毛都贏盤，證明其實力進步緊
開始有態

買卡爾馬唯一既原因
一定係見落飛，所以就個個跟風買
半群心態嘛 ， 人之常情

但大家忽視左一點
就係呢場係「平手盤」
以落飛為黎，平手盤既落飛係最唔穩陣
（p.s. 小編為資深睇盤人士）
其實呢個情況，唔應該信落飛
反而要信基本面分析
信實力
AIK , 係你既選擇

卡耳馬真係好撚7

要了

gel

ok

英定瑞

aik真係gel得

yes

死撚咗佢啦 呢班仆街

ok補個和先

求其買左大熱p都高賠過佢

比多粒啦aik

日本波dllm

仲有咩心水

瑞

本身半一架屌

aik gel

Aik 比果兩c he 啦仆街

瑞典超不嬲睇實力唔睇盤
深盤。一樣2下打穿

好少紅咗仲可以追和 基本上aik係gel得 手足出黎數錢啦喂

AIK GEL

1c

5.5角細gel 得未

Gel得啦屌

明明見天狼星冇盤想skip
又貪心串埋個主w 屌

快俾手足

aik -2c

仲有AIK要備戰歐戰 出左部分副選
出面退平手盤比人感覺主坐和望贏
結果成功誘主

馬後炮mode

想問下摩洛哥1.2主晉100%的幾時派...狗會傻撚左？

rip

-1！

555555555

5c -2

5c

66666未

yes 排緊隊係馬會 出面班廢老買卡爾馬要入錢

Shaw

-1呀屌

-1

未上岸呀

5555
4.5

下次非洲盃

-6c 10.5b

差一角呀

卡爾馬

goal 4.5b收米

-1c

6c 快la

望住班廢佬買咗卡爾馬排隊入錢 我係後面排隊攞錢 真係笑咗

幫叫cccccccc

下屆世界盃開波嗰陣應該會派俾你玩世盃

叫！

證明。主隊真係好垃圾
上場比左膠1分鐘2球

gel 得aik

一陣英女？

天狼雞入多粒啦

6c fast

比多c 啦

完左啦

快刷c

屌 原來完左 細波 收錢 正

非洲盃半大有冇同路？

aik aik aik

又話12m

-1c away goal

卡爾馬 快啲同三箭仲有摩洛哥落地獄

再跟

卡爾馬和到，我去馬場屌隻馬

Lm

有冇彪析？

馬場無馬女

跟

買唔切添

比多c啦

差一角呀屌你

男女都屌

買左1.5大

女足角細？

Aik俾多球好冇

6c

6C

6666

6666666

GELLLLLLLL 666666666

唉感撚動

卡爾馬追和既機會係0 快完場比我收錢

下屌 刷咩撚野C

6666
4.5 5.5

5.5b收米
全0真易玩

感動香港

66666

終於6c好野 cashed!!!!!

0:2 未？

女足點睇

只會1:1

66666666666666

Aik 高登堡 英撚女足

5.5b同1.5b簡左1.5

半0全6 差唔多啦 學我買aik就gel頭收錢啦

正
６Ｃ 有３。２倍

65.5角大收錢
等6.5角大

可能絕殺呢？

瑞女禁屌

屌你又話戒賭

Aik gel了

7777

gun all in ed

7c goal

5.5角大

77777777

戒咗 買10蚊only

....

7角

角細全爆

囡囡有冇LIVE?

77777

成4.7倍

屌 刷咩野C

角細黨

3倍6.5b都開埋

開埋9得唔得? 大家開心

7角了

又係半0全7易買到

入埋laaaa

屌 8.5頂撚住

補3

屌阿咪再刷啦

係就9c la

瑞典角大追得過

瑞典邊路進攻，爆底

不如10c la

Feel到會爆埋7.5

求下你追和

-4c 10.5b

針

咪刷呀

瑞典好似場場都爆

場場都最尾爆撚狗

又食一注

同神船一撚樣呢場

燈撚到呢

屌咪撚燈女足

好彩無跟條友，今日都見到佢po

馬會咪有

再gel aik

6.5咁都爆

aik

有冇囡囡架

聽講開爐會燈到仆街
快出水即買對家

屌 真係要加入

得7c

佢不嬲燈

7c完

我都想燈下

aik串高登 give me 全格呀dllm

Aik 100%goal!

已入

Cashed
連輸8注。終於險勝

咁低水

下次單聲先 ok ?

負負得正了

女人刷角
睇定d先

輸撚曬啲錢啦

100%波

All in jor 英女FG, 針得

你有優越登場嘅潛質

英撚似收收地皮 有冇手足車我去ifc

反摩貼飛未

Why

刷咩撚野C 屌你老母 又針

哥登又細波

客會入粒

01

瑞女goal!

英0:1

狂刷角呀！

瑞典 ＧＯＡＬＬＬＬＬ

女足半大24

屌 英女針

瑞女

你對上中波係幾時

瑞妹!!!!

Aik 勁

你要左瑞咩

一屌就入

一即2.5s即入波

英女快cup

貼事後飛 ＋ 大注

屌你就係你 仲有冇水 想買你對家

......

串埋兩場12點

支持！

IQ 柒頭 接撚埋個爐啦

又係下盤

事前講左要aik

第一場水已出（已針）

未踢完貼飛好撚邪呀 bill gor

Fg cashed

英女打假

咁下場呢

ok my b

又中

女足半大全大可以嗎

呢排出下水燈下

個燈爐摺撚左佢啦

終於贏了

有冇手足係英國可以幫我屌撚死啲英妹

我了

大注贏

gchi

支持追和

高登仔半2全2

英撚反杯抽件請食雞翼餐加大 去完澳門抽

唔拎真飛出水了 好多人唔中意

下半場先

英女似放棄
第3都唔要

lm

禁住黎屌

長追瑞典入波

英撚完全過唔到半場
得２０％控

英撚角球追唔過

睇完瑞妹屈到德妹咁樣 上場頂到加時先輸荷妹

一人角細就有角

瑞ng啦

支持
入多球然後no goal

連輸左幾十注

瑞會ng

垃圾英撚

英閪追和未

2.5s點頂

比d 信念

英撚反cup

女足 3球膽

上年男子英格蘭都係拿第四

英女半場追和先

27% ?????
?

平手盤？？？？

瑞典

想入主下入，但連針好多場

仲有錢賭?

高登仔大波係咪24

瑞典屈到

我都仲有啦

開10.5先入細

12點 2和比加火車頭 gogogo

一陣係咪聖彼德斯堡

Pewdiepie上場唔見你咁勁

２：０！！！！！！！！！

0-2

0:2

2:0

睇住咁射

0:2 bg收錢

屌 on9

半大!

之前中左特別彩池

屌

英撚 男女都咁廢

上盤針到大西洋

02 cashed

繼續追

第３球

Ng cashed

瑞典女足 ng cashed!!!!!!!!!!!!!!

瑞女ng 易到

半大收埋錢

屌0-1個陣補左主勝 針

3.5/4s

易撚到 呢場

g
點解麥浚龍打超霸鷹都係開平手

易到

串左兩場12點 希望中埋

瑞ng 搞掂

初盤開半一係做咩事?

咁踢波，456？

realllllllll

英女雞黎 随便屌

高登
１２Ｍ！！！！！！！！！！！

哥燈12碼

半大收米

高登12m

笑死 個條乜鳩shaw開爐第一場出2.5s
立即針

真係可以長追瑞NG 咁高水

又贏

客ng收錢

場波唔止2球啦

又中英格蘭伏 男女子都係咁

02夠啦我諗
英女唔會想比人456掛

唔好咁啦

垃圾辛斯華爾

英國又撚賭仔 上個月歐國聯季軍戰又係咁

屌你唔撚入

系 想長買對家

針死

踢到咁...好難唔456

屌無咩唔入

哥登堡missssssssssssssss

屌你老母12m miss 高登大波比佢一腳射走

仆街！！！！！！！
買左高登大波

廢到

咩呀， 比龍門撲到呀

屌佢唔識入

哥登禁多粒得唔得。。。

英女3:2 扮英女叫

3球好喇
大家好黎好去

又要叫過

Iq 200個爐準撚到

一齊

英女d後防廢撚到

當然

客其他ready

golden one more la

買10蚊反cup
當買左盤

屌 靠客隊又係無用 高登仔又唔生性

辛斯華爾 3:0啦快撚d

英撚開到主盤抽件含了...

俄羅斯飛機盃點買

辛斯華爾入一球OK?

0:0

客隊0攻擊 靠哥登

主100%

想呃撚含 難d

Aik角派未呀..冇錢屌女足呀

Gun

依家12碼 場場都miss咁制 都估到

諗住瑞典唔會贏到買左+1

ＳＫＩＰ啦
多數１：０ ２：０
又難買，又無即場
又唔可以半場買１。５

繼續瑞女ng ??

想追琠ng。。。

跑落緊會入錢 剛好

英女咁都唔撚入
係咪on9

馬

成班手足等你開飯

我話派錢就開到咩 度下場算

宜家睇落似係瑞典似上盤多d

Water?

英女反cup到 抽一位手足含撚

no

Nigga杯半和派錢?

又輸一千。。

絲打可lm？

英女cup撚到咩 入兩球都好勁 仲要佢入3球

英女反cup啦

輸錢仲water 你出俾我啦 要去澳門賭錢

D 角派得未

When go

英女拜拜

近期有咩大蛇跟

英女咁廢既

仆街天狼星 斷腳死

英撚１：２！！！！！

高登大波24

1:2

我

極重心貼心
英格蘭女子即場反勝

31min 2.5b 收錢

角球=入球

好撚彩無追。。

屌你 英撚大波Ｘ高登大波

喊出黎

ng已針

上啊 英女

反cup到抽一個含

2邊龍門都唔駛郁咁

反cup了要

你邊位

大波已死

英女cup抽一位手足畀佢屌

Cup 唔到調返轉都得wow

睡超角肯派未

辛斯華爾都有老母架

好在岩岩都係2倍幾入
拉返條數都無輸仲執幾十蚊

英女快反cup

22

2:2

會唔會奇蹟開半和比我

2-2

２：２

手足你好燈

快到

英女反cup到 抽一位手足幫佢打飛機

咩料

半主仲有得叫

有冇人GEL左下盤?

手足有撚含了

點丫 痴線

比多粒 想睇含撚

我睇緊D咩....想搵位入細波都唔敢

宜家點睇？

場女足

呢場會唔會10球以上?

快到追唔到

咩事

3/3.5s

想買又封又入波

瑞女搞乜

我睇緊d乜

咪gel

3.5/4s水泥針

英女反cup到 抽一位手足奶屁屁

睇來預備1人1粒。。

dllm var

瑞女jump

冇gel

3.5/4b cashed
瑞典3:2 la diu

屌 原來15倍送錢

發生咩事

和其他啦

頂 要早左英女半一盤
全格派100
好想派

var 1:2

炸

有無咁撚快
總之 狂刷角呀！

瑞典女足 cup la diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

咁要買英女ng了

琉球劇本

半場玩咁大
gel咗先

疑點利益歸於被告喎

Cls ball

假撚到

我錯了

屌冇炸boom

英女就無龍門咁開大波 高登屌到出血都開唔到大

又買左咩

炸乜尻啊 屌

女人真係好難捉摸

Dllm 角球派未呀

炸完

屌hand乜尻丫

瑞典女足 3:2 未!!!!!!!!!!!!!!

denied

好撚在 fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

波頂波喎

入球真係唔成立定黑哨？

即場買咩 想跟

瑞女...頂治

var 之力

咁要買ng瑞

球證 我屌你老母

要買英女反杯了

點會cup

買2:3 3:3 叫下先

今次英女係咪大船

我要角球呀！

係都買英女 個氣勢黎緊

下場費城聯！

呢條女好慘 上場又係佢炸

角球仲唔派

買左下盤 補埋15.5倍反cup 個心好定

咁都炸

無了 球證要瑞典贏

12點有兩場極重心

尼日尼 串 辛尼特 100%ball?

想跟

買咩

唉屌 咪啦

lm。。。。

連炸兩球，現場0:2，比分網未改

我瑞串兩場12點

火車頭

似英撚Ng

Jump了

尼日利亞半大？有冇同路

派？

ok 燈燈你

12點先開估

nigga半大

連炸4球ok?

角球派未呀

咪又係上盤 開咩估

Nigga 客盤

咪

英格蘭女足反CUP抵玩 搏一搏瑞典女足下半場沒氣

數完角派未你老母

想問下果球點解會炸？
認真問。係咪真係犯規

垃圾辛斯華爾
起得4腳

英女控波好撚勁

高登攻極都入唔到多一球

我睇慢鏡 應該係撞心口

如無意外，應該真係英ng。。

屌角派未

英女夠薑開埋半和比我

去食精啦，無你既事

如無意外會no goal

Aik?

屌 高登12m miss真係唔識再入

放心了。。。

無
依場買角大

好似話係手球，控波果下撞到右手

英女要cup

個球證真係玩鳩英女
開咗罰球先吹雞

懷疑馬會拎左舊錢買外圍輸撚左冇錢賠

右手渣到個波
所以炸

雞仔注

2:1高登 ！！！

２：１！！！！！

ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！

雙大！！！！

2.5 !!!

垃圾高登

頂你咩 半一又要嘔一半

屌你老母2:1

你仲屌佢無撚用

佢就入比你睇

3-1未

屌又嘔半格

比人入左兩粒先識醒。都痴撚線
一開波就夢遊發夢，屌你老母成班去做雞食我條撚啦仆街

2-2咪唔使驚

百屌成材

本來準備喊!!! 2.5 啊YES

辛斯華爾追和既話 送兩位各100

想睇撚

巴打條Ｊ隊起左？

我屌3.5S又要練心

又彈走我半格 半一盤次次開半格 邊有水

LM

輸半格俠

英女學人反cup la

英閪cup ok?

+1

屌你老母 aik場角 狗會又等咩丫

主其他佢啦英閪

差啲食精

Lm咩？本都回唔到

你班仆街唔好成日恰鳩我輸波食過精得唔得

哥德堡同我頂住

又打j?

半3全7 等6.5b

12:00重心ball水已出

高登全格可以？

想睇撚呀

屌你老母數完角未呀

瑞12m var

不了 打和就有

宇宙級重心 辛尼特

一陣季軍廷定殿軍廷

唔睇了

等睇miss

兩隊都尻

2&b
勁共
重心

英撚cup呀

同晒路。。。

勁共

單刀射到正一正，垃撚圾

非洲角大？

屌 真係好唔想買辛特

派得未呀狗會

屌你老母 嘔半格

仆你個臭街miss完12m比人入返球
比返個-1我

唉 屌又半格

Sorry女權，垃閪圾*

我 加油

唔要give me

半一真係cls 又半格

好啦

屌你高登仔 咁都要嘔返半格出黎

瑞典女入未
唔入我就補no goal

火車頭？

火車頭 有冇同路

高登仔

數成粒鐘角 針到冇錢買12點呀

樓上CLS...

辛尼特1000000000%

2邊後防好濕濟喎

屌你12點都黎 仲未派

瑞妹 火車頭 尼日全格 派老4梳$100 資助起機

屌剪手甲啦

屌 咪咁癲啦

痴9線

成日搵藉口食精
根本係自己想食

乾撚哂啦

真..

巴打

屌做乜撚野貼精

想睇你條巨龍

我買左好撚大呀屌 英女足平半
4千幾。輸埋就跳樓都唔掂

鳩買12點2串1半大

Cls

老4 我中多條派你$100

輸左幫你出火

完全封鎖

我幫你啦

搏佢地踢假

好撚變態

你一日打幾多次飛機

唔好quote

你冇

dodo

睇黎大家第一日睇 琴晚有仲有張

屌你講左咁耐都未派到我一次
你中到未牙

識買了

河床12碼?走數200?

同一張嚟

應該冇 因為尼日 火車頭同路

唔想知

辛尼特100%

角球係咪出年先派？

對左

咁少精...

英閪cup

成日都出黎 出親就出精

你唔係梳

88

咪撚quote

印象中盃賽冠軍通常會輸比聯賽冠軍

唔派點買...

屌派未

咪撚玩張精圖啦

狗會我屌你老母

小妹夜媽媽濕晒

波post邊到有絲打

辛尼特呀

琴晚凌晨wor 邊係同一張

等撚左成粒鐘都未派屌你狗會

英女角大已死

我都等緊

你要小心女人 小心女人

大佬 英女足平半我買左4千幾
可唔可以比啲同理心呀

唔派彩點買啊屌你狗會

Same 3口了 想推第四口都唔比

同一張？

同我ban7左佢！

角大已死
打機算

Dnlm

Lm我了

咪啦屌
我無辜

Diudiudiu

屌 睇嚟我記錯 總之佢今日po呢張我記憶中見過

我話啱啱send j圖果個

reported

jump gay post

好腥臭！

火車頭穩

好撚杰d精 仲話一日三次

牙血果張最不安

我仲有一張吞精 有冇人想睇 睇正皮

有無絲打貼西水

尼日㩒屌

iwobi go

分半鐘兩角
全場幾多隻

白膠漿?

屌你老母見撚到佢啲精好撚想嘔

2和b角大有無

火車頭入未

反摩 6gor vs asw(轉運)

雞蛋與高牆之間既對決

iwobi主勝有無同路

那有絲

咁撚少精咪獻醜啦

2C

why 你有

星之力

力架秒兩角無人講 掛住睇精

上次半7全9
嚇死人

角大gel

屌d精乜撚野事

唔貼了 個張好恐怖

入得兩球

熱氣

ＮＩＧＧＡ角大
１分鐘２Ｃ

其實佢咁樣健唔健康

我幫佢影

仲未派

派我都咁多人lm

aik角派左未？

2222222222

貼啦屌 唔差在啦

非洲佬一日未開角大 角大黨都要擔心 好多場上半刷爆下半無角

支持

依家賭波post有埋精睇，好多元

傳說中嘅刷牙圖

不了!!!!!!!!!!!!!!

嘩屌，呢邊好核突

... 等其他人貼 好似波post 3140

AIK 角球手足聽日圍狗會好冇

應該好腥想嘔

sor唔係

冇啦啦變咗貼精post

圍狗會賭馬？

屌你老母成粒鐘都未撚派

好block左牠...

俄超封咩

勁撚核特屌
等其他人貼了

又問題角？

屌俾撚左正皮仲未有吞精圖

尼日尼亞入未屌

gay post

個個巴打都打飛機架啦 見到精就大驚小怪

咪就係。。慢撚到

應該冇

圍鳩狗會啦

Cls...虎毒不吃兒

好似睇過 影住個口成口精

預左半和啦

英女反cup未

Diu cls

Btw d精杰到仆街

想嘔

屌你老母英撚吸未

屌你

嘔左

Want see

屌你好撚嘔

攬住禾

擔心辛尼特伊朗仔會阻師兄財路

口爆完黎

成口牙血果張？

仲未有人貼個張相

留返d錢叫隻靚雞好過啦，比錢佢吞精何必自己吞

係

2&b musa入未

瑞典妹第四球

don't post plz

你噴落條女個口咪一樣有幾嘔

尼日fg

好腥臭 ！
我已經進入瘋狂狀態 ！！！

有冇7.5b手足

男人黎...

比錢佢吞精何必自己吞

你痴線

唔派角 搞到有得睇無得賭

3:2 波膽 有人上嗎？

火車頭屌打gel

女足7.5大上

好驚有圖

相一張姐
又唔係你條Ｊ口爆佢

勁共!!

火轟頭goal

仆街 轉咗6.5

火車頭goalllllll

英女刷角啦 係咪成隊要比人屌呀

易玩到

雞蛋 1-0 高牆

辛尼特係真廢

All in左

滿足大家好奇心
search 2331
自己去睇

勁供goal

馬會goal

2331
睇完唔好貼過黎

勁共gel得

４ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

辛尼特杯未

好似係炸左WOR..

英格3:2完場

女足 9.5b 已死

？

直播0:0wo

有病

唔知..我開緊LIVE睇 10分鐘都仲係00

11分鐘仲係0:0

邊場

8c我自含

俄仔

0-1🚂

睇足？咁個球咩黎

Eng is dying

火車jump

俄仔仲係00

出面轉晒倍率了 0:1

即係有冇入

365有片睇

你自己開LIVE睇

入左啦

屌你2和b仲未入？

做完野番黎女足大波了

點會開埋波0:1

但封盤

屌 垃圾尼日

2和b 5c

15min 5c

５ＣＣＣＣＣＣＣＣ

2andb 禁屌

999

live係00

正
９。５Ｂ 有２。１倍

力架咪撚再刷

有無人打電話去問俄佬場波入左未

.